警甴會唔會去到大灣區無英雄做

係港警面前支那人只係低等民族

無得翻大灣區共享榮華啦

係呢個時候香港又唔係中國一部分

所以涉及到自身利益，人有我無嘅時候，咪又係攬炒心理

真十鳩幾年前小學果陣
上大陸網睇龍珠 次次都話你身在地方不是中國 唔比睇
之後常識堂又話香港是中國一部分 真係戇鳩鳩

依家都係啦bilibili 土豆個d

點會無，支那人最叻係做戲，溫家寶都係影帝黎

依件事證明左大陸人根本無當過班狗係英雄
佢地知道只係國家對內宣傳既政治工具
當牽涉到自身利益時就起曬鋼

樓主係五毛

到時大灣區可以隨便蝦蝦霸霸

大陸不嬲反外省 外地人唔理你有冇文化 禮貌

敲裡馬 = 靠你媽?

應該係

咁快變左大灣區Condom??